飲食台名菜：豬柳強，鼓油，栗米六粒飯，白汁飯

仲有無？

雞翼魚蛋湯呢

紅豆軍艦呢?

古法魚蛋蒸腸

仲有七蚊燒味飯

脆香雞亦！

魚柳bell

脆弱雞翼

漢堡扒配甘荀洋蔥泥

牛餐肉

蕃茄年糕

白汁飯

炒麵王都無

清蒸比卡超

美極呢？

廚師腸

貝殼飯？